今日開始 麻煩大家積下口德

唔准提死人 唔准討論死人
唔准話乜乜乜死全家

痴撚線

積夠口德會有咩事發生?

加太賀日本料理送出，花之戀壽司總值10萬

如果積落有多可唔可以分d俾我

積下口德啦

我都係 好想食花之戀 但我今日用哂啲口德

聽日再積過啦！

打和

有聲

share口德俾人=做好事=又積番d德
計落係咪可以無限share 發達啦

唔怪得咁多人叫人積下口德 致富之道

邀請朋友一齊積口德同分享啲德去facebook都有德送
好想快啲食花之戀